有無讀緊design 巴絲 入嚟吐苦水？

讀design 真係好撚攰
啲人成日話唔洗考試有幾好幾好 只係晚晚通頂有幾辛苦 趕功課你唔知姐

design有幾攰？
做animation慘過你多多聲☺️

樓主讀邊間？

Graphic design

科科都有難處 只係唔係好似出面啲人諗得咁正

巴打 畢業未？

下年畢

讀攰 但面對畢業果下都好lost